[請廣傳] "不推文回覆功能"

是咁的 請更新你既連登
任何垃圾狗屎廢post
你想回無問題
㩒左個掣先好回post

推

屌 撳錯左負皮
推

不定期Pish

對付五毛/覺得有唔對路既po一定要用呀

麻包袋

電腦

Testing

連仔

覆多次推番

Push

試用

連仔好波!!!!!!!!!!

推呀
一啲未fc 鳩傳既post都要用

要推
鬧3毛果陣唔怕推左個po上熱門

Testing 不推post

Test完覆多次個post 呀

連仔幾勁 要咩功能都寫到
外行人表示出哂水

啫係咁？

係

你唔推post
罰你覆多次

推到個個識用

電腦版有冇

有

廢post用不推文回覆功能
呢個post要推

試

測試下

包括呢個？？？？

?

推，大家記得更新

新發明？
不能只有我一個人知道！
大家都要善用，唔好俾5毛、3毛得逞

Test

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

app store 仲未push 我

testing

我要用不推文回覆推你上去

試試

推推推仲有好多人唔知呢個功能

全民都要識

推呢個
唔好再推隔離標題黨post

過黎推！
如果你會比負皮／好想鬧樓主既POST，就用不推文回覆啦

一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

8.09 機場
8.10 機場、大埔、銀髮族 （眾多消息指黃大仙遊行已取消，請自行衡量）
8.11 機場、深水埗、港島東

正
Push

push

推呢個
唔好推標題黨

人地咁辛苦整左個新功能出黎就唔該你地班友仔用下

要教育大家請推下面個post

[請廣傳] "不推文回覆功能"

推到人人識用不推文回覆功能

特登整左個任屌三毛功能出黎拜託大家學下點用

呢個不推文應該send隔離
send 錯咗

我唔推post，吹咩

而家推返次囉

啱啊
以前屌三毛又驚變間接推post
宜家可以瘋狂屌佢哋
唔駛焗住冷處理

3毛狗冇錢收

test

。

P

正啊

Ok 即場使用

推啊！
Diu 啲五毛開始叫人衝機場！一撚定要用不推文啊！

係咪撳個制都懶呀

光復香港
時代革命

呢個要推 一大班友 連仔整左又唔用

全民識用

大家記住用

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

得閒就推下
推到個個識用

teating

點解撳咗都係咁

Pish

你開左不推文點push

水面好易知浪有幾高 但水底下都有暗湧
文宣不能停

多左好多巴打識用

呢個要推！

其實呢 見到三毛post
係應該唔好回 而唔係不推文回覆
正常嘅人見到回覆數多就會撳入去睇㗎喇